[扮工動物園] 過得太快之星期一

星期六日真係咋一聲就過咗

Joson

早

早晨

又要第五日

等

點解星期一至五過得咁慢...

留姐

豬

蛋蛋

今日星期一
加油

到8月喇

浮~~

時間過得好快！不過等星期六日又變得好慢

8月冇公眾假期...

自製

今年啲假請哂喇

頭3個月，請假未請假
最多未扣我錢

仲有19.5日

年頭俾自己既目標未達成

要下個月先有假放
去台北玩3日咁

我連自己有咩目標都唔記得

真好

我好似無set過目標

放假

放假都上嚟睇吓我哋

同你地傾下計嘛

開會中。好悶，陪坐

成日開會

辛苦哂

成日有假放

例會，個個禮拜都要開

呢月返16日 我part time嘛

我都有呢啲會...
不過我要寫minutes
老奉掉哂比我

唔好咩??
上黎吹下水又一日

無得扮工，慘慘豬
我哋開呢啲會又無人take minutes，只係update吓公司發生咩事。

都係嘅
我間中都會自己搵野做

我地公司係呢個生態圈同狗冇咩分別
連其他公司嘅duties 都可以話係我地責任
so on9

浪費時間？

無agenda 無minutes
呢d會多開無益

無sow?

係㗎，淨係坐喺度聽吓有啲咩update喺唔同department

一星期一次，人工包埋浪費時間

無minutes 都應該要有 post meeting summary

一開頭會講今日個月講咩。
之後全部人就齋坐，聽相關人士講嘢，無得走。

中小企？

算係吧

點解me 咁忙

去邊？

咁早開學，痴線

而年人過咗少少啫

gogogo

去轉遠既都無啦

3號波放假

妳既。。。。車仔？？？

啲車仔好可愛！

有咩問題?

係呀~我好鍾意呢類crossover~~

小朋友玩車通常係相撞再墮海墮橋

啲珠仔small part 會唔會好易吞落肚

[img]買lego 好過呢啲啦 [/img]

入返小朋友本身有嘅玩具入去，再叫佢哋用零用錢抽

你班冗員

好衰啊

張

奸商

Hi,我係新人啊

你唔係新人

綠綠綠綠綠綠

幾好呀，有目標

做家務有 token

5個抽一次，考試100分5個，90分4個

勝舊人

曳嘅時候將啲玩具放哂入去，乖先有token換領返